自殺咩方法好

跳樓自殺 機會率高d 但好似好痛 同埋會跌到個樣爛曬
食安眠藥死 又會好難死得去好易比人救
𠝹手死 又𠝹好耐都唔死得去

咩方法先最好？

利申：純討論

燒炭？

係房閂窗燒野食

租間度假屋？又好似攪到個房東

同人做愛而死
So far好似唔適用於女性

馬上風

點做愛而死 咁另外果個呢都會一齊死？

有咩同人傾咗先諗呢一步啦
好老實講
冇邊一種死法係會舒服同唔痛
或者可能留低你嘅問題
睇下一眾巴絲可唔可以開解到你

男人扑野短期內過密大機會會死
女人就暫時未聽過

咁男人咪真係可以爽死

人生得一次 自己諗啦

跳樓都可能壓到人 任何喺屋企嘅自殺行為都係累到人
任何自殺行為都係無謂

脫水？

攪到人地間屋 累人累物 不了

扑野頭兩次會爽
但第三次開始辛苦啦

咁當然如果條仔係頭兩次過程中死既
可以叫爽死架

純討論

唔係話咩有自殺提醒架咩連仔

咁點解d人仲要一日六七次既 咁多咪唔爽

自殺上唔到天堂

屌 純討論

雖然香港仲有口頭上講嘅言論自由，但討論呢啲又涉及教唆他人犯罪或不誠實使用電腦罪（萬能Key）呢啲灰色地帶。我建議你約人出嚟面對面討論，總好過喺度畀驚犬有條件入我哋呢啲網民

吹架姐
同一日3/4次都好撚勁

槍。 太陽穴。